★2017年係大牛市，貧窮人口都可以創新高，咁2018年咪.....

政府今午(19日)公布：香港貧窮人口達138萬 創9年新高

add buy 700 175 1478 .....ppl

可能多一百萬人

貧窮人口仲邊有錢炒股

成班大陸新移民垃圾

因為全民皆貧，所以無人貧窮

2017仍然富有，跟住買左呢堆垃圾，2018即刻變窮撚

石丸

繼續同樓市創新高

狙擊你